12/8 記得有重要野要做！！

就係睇我地曼聯點樣大炒曼城

我曼今季對big6未輸過